傷心

why

樓主咩都冇點會傷心